其實我地應該集中體力休息，然後7月1再黎過！

大家應該感激班學生同青年人依半個月咖努力，冇佢地認真唔成事！但我啲骨真係要散啦！衰鬼

不如你出殯先再嚟過

不如你被黑警拉左，我再出黎送你殯。